依場日職假到出哂面

神戶勝利船對橫濱水手
水手龍門收左幾多, 2:3個球後衛全部睇波, 89分鐘仲係1:3, 全場3:3...

水手啲前鋒專登唔入，仲連自己仆街都出埋，真係假都出哂面

輸好多？

理性分析

贏
不過真心好假最假係水手31之後啲攻門😏

無買，只係睇精華覺得太出面

佢老味又係神戶, 仲假過上面個場, 0:6, 對唔對得住入場既觀眾...

樓主輸幾多

依場一世都記得，all in左神船半一下盤由90分鐘仲係total loss變番贏大錢

俾人入完十二碼, 仲同對方拍晒手慶祝係咩玩法

好耐無買啦, 一街都假波, 交左唔知幾多學費, 之不過真係太肉酸, 如果有機會去日本睇波, 但係畀場咁既波我, 作為觀眾會覺得點呢

神奇 頂級 超卓

第一球以為冇龍

點解佢地會同色睇撚死人